駕駛學院一問

唔係講緊私人個啲 講緊香港駕駛學院個種

如果學員遲到 個阿sir係咪有權唔幫你補鐘？
定佢會另外叫佢你比錢補鐘？

遲到有得補仲有人會準時？
佢接落都有下個學生 得q閒補比你

同問，我下年2月考駕院，正路考前3個月要上堂架嘛
咁我係around11月打去約師傅定係要再早d例如依家就打去約？

on9仔 自己遲到仲想人地同你免費補鐘
小學雞入侵

早少少打去改堂好過喇

唔該哂連登有愛

約時間盡早問，我跟開果位成日話無位

試過有急事上唔到堂 打電話去中心冇人聽
上網睇返星期日冇人接電話 但網上寫可以補行政費再按排上堂
第二日打電話去問下要補幾多行政費可以補返上堂 佢答我唔係果日通知就冇得補返上堂 仲話電話唔通可以親身黎中心到搞 屌 我得閒去就上埋堂啦
屌左幾句果職員都係支吾以對 話過左就冇得補堂

不過駕院有部份師傅係有禮貌教得唔錯 有d就寸寸貢

屌你 做乜刪ac

找我bb